[唔學就蝕！] (海豹突擊)教你實用嘢（中文）急畀全世界睇！(逃生篇)！

僅供求生用途 （更多於下面DRIVE LINK)
己開攻防篇！

逃生：
6_隱藏逃生工具
16_爬牆(
17_融入人群中(52)
86_安全吊帶
87_大廈逃生
90_規劃快閃路俓***
95_避埋伏

用車逃生：
22_偷車
52_幼繩開車門
24_擠車逃生＋棄車逃生

被捕逃生：
6_隱藏逃生工具
96_掙脫束縛姿勢
97_就縛時手姿勢***
98_解開手扣
99_解開白膠帶(233)***

攻防篇！：

push

Pish

攻

補DRIVE LINk

唔好再黑衫黑褲, 要混入平民

推

好, push